應該借元朗黑社會黎搞返黑警

我哥做警察，話唔會有警察到元朗

其實一直都知黑警唔會理
不過今次太大獲將d問題show哂出黎

即係話點搞都冇人拉
大家識做

但都幾肯定你出返九龍就會俾黑警過究

無錯
其實根本就係助攻緊
我覺得宣傳效果係大過警察打人添
以前啲中立派 淺藍以為唔去示威就唔會比警察打
原來依家落街買野食 放工番屋企都係會比黑社會追住黎打
警察最好唔好黎
根本就係話比全世界聽黑社會＝黑警
啲黑警以為好醒 諗住利用黑社會去打人
最後只會更多人覺醒黑警係咩人 依家發生咩事

要做好文宣

可能係 建議著白衫去

唔想有任何市民為左文宣搞到傷亡

文宣方面有咁慘講到咁慘
一定要講黑社會隨便打「普通人」
就算唔係著黑衫都打 仲要報極警都無人理

要做dirty work嘅乾淨啲，盡可能唔好留痕
避到就避，避唔到唯有做

我明呀 我都唔想元朗變哂咁
因為件事發展成咁 但係我地做唔到啲咩
我地唯一做到嘅係 搞好文宣

屌你老母d一家大細答到元朗站無啦啦比人嚇

屌佢老母
我就出去同佢地玩
屌你老母閪見人就打咁on9

班柒頭真係打上癮
見人就打

推

推撚爆佢！

真係一撚定要做好文宣令全港中立／淺藍都肯定警黑一家親